其實艾馬利教波 一點也不出色

艾馬利入廠以來 受盡各方好評 但事實係佢教既波 睇到好多明顯既問題 就算一波連勝不敗 其實係遮掩唔到問題
1. 使用沙卡上
眾所鳩知 呢條友 防守技術無 紀律又差 出腳慢又唔準

對熱刺杯仔包越位 明顯係佢對位置既唔適應呢個決定 艾馬利一定要負最大責任
當然 包完越位 唔追既 你睇下monreal都叫盡力嘗試去追son 呢個就係態度同紀律既問題 亦係上季一直出現既問題

而對水晶宮輸12碼就係明顯佢防守技術差 呢個咁既位無理由出腳 由其對住咁好扭既沙夏 仲要係禁區入面 呢個波係腦筋同技術上雙重出錯 亦係體現佢防守能力差既罪證
上季係中場中亦都不時因出腳慢而食黃牌

即便佢進攻上有佢既長處幫到球隊，但作為英超既中場中 防守能力 紀律 咁既水平
究竟艾馬利係唔係應該繼續重用呢個球員？更甚既係點會選擇擺佢去中堅位？

2.留放問題
雖然舊年雲爺爺都唔係話非常多輪換去保留球員體力
但由於雲爺唔係用咁體力化既踢法 故此球員係無咁傷
而今季 部分位置既球員真係踢得過多 無輪換 又唔係無人換 我對教練既決定存有質疑
今季我廠既跑距同衝刺都係名列前矛 可見對球隊既體能要求絕對比舊年高
而部分位置 基本上係極小輪換 造成球員體力問題
例如 bellerin 杜利拉 奧巴美羊 等等
就算係杯仔歐霸 艾馬利都選擇用上部分主力去踢
最慘係無論對強弱隊都要求球隊體能支出咁大
咁玩落去真係能用完一季？？

3. 用人問題
今季艾馬利的確讓比利連 沙卡 梅斯達菲 伊禾比等既表現有或多或少既改善 加上杜利拉既加盟 令阿仙奴曾經好似變得有威脅咁 但同時 冷落奧斯爾 藍斯 反而重用火喉未夠既根杜斯 係唔係正確選擇？
特別想講藍斯 雖然球會/艾馬利選擇唔同佢續約 但現今黎計佢能力一定係根杜斯之上 亦未有因可能將會離隊而hea操hea踢？ 咁點解唔用？

靠衝靠搶 並唔符合 阿仙奴球員既特色
艾馬利浪費了進攻球員既天賦 將阿仙奴變成下游球隊既熱血足球
熱血係熱血 但這 並不是阿仙奴。
事實上 成績上雖然比雲加上季同期多4分 但表現並不討好
睇睇今季既表現：
第一場輸比幾乎全隊主力都無季前熱身 兼用上部分小將既曼城 ok算
第二場 對車路士 輸把握力 大家既後防都係災難性 都算
然後一波22不敗
包括 反勝60分鐘無力兼傷左阿奴杜域既西咸、泥漿摔角下靠球員質素摔贏左卡迪夫城
作客贏卡數 係相對較好既一場
呢幾場場面上都幾乎係無優勢
歐霸 杯仔共8場刷數據
贏拖肥係相對上ok 畢竟對方都算係中上游 而且的確減低到李察利臣既威脅
對屈福特 什至富咸 都比人射左十幾廿腳波
而富咸都係尾段谷上去散左先輸多兩球
贏李城係可接受
打和水晶宮 1.生波做唔入 2.射門比對手小一倍以上
加上贏唔到
反而對利物浦熱刺係做得幾好
和狼隊亦都係無形勢可言
對般矛雖然都比人射左十幾腳 但對手當時勇銳 最終贏波都可以接受
和曼聯同打車仔一樣 鬥自爆多
無方法攻入哈特斯菲 咁岩又有杜利拉救主
輸比修頓 唔洗多講
總結黎講： 結果尚可以接受 該贏其實大部分都贏到 但三分已袋既背後就係
1.球隊表現極為不穩
2.後防場場都任人射
故此我認為 艾馬利並不是阿仙奴的mr right

睇標題仲諗緊邊首歌

Same

鏟sir=何wayne

邊間教會

艾馬利如何才算贏波？
1.
2.
3.
4.

語重心長

仲未講場場半場都打到戇鳩鳩
個個吹奏佢變陣 又唔諗下點解要將比較好既球員擺後備唔出

你愛我像誰？

樓主Sick ball
根杜斯明顯火喉未夠
用垃圾藍斯都好過佢

浮誇？

屌你教掌季教成咁仲想點？

你以為阿記係咩世界級勁旅呀？

其實too long就預左don’t read
打咁長就係唔想d垃圾球迷 贏波就吹奏輸波就屌鬼既入黎鳩up

會唔會太早judge人
雲加留低嘅人腳本身又鳩又唔啱佢打法
鑽石眼買嘅leno同papa又伏到仆街
風格同場面本身都預咗同雲加好大出入
雖然雲加收尾個年都好撚難睇
比愛蛇買隻翼同再執下防線都唔掂先屌都未遲
依家短期最緊要有成績 入番前四同歐聯先有多啲錢
之前最大嘅問題 隊波嘅intensity已經執好咗
係睇埋防守佢點處理

愛與誠？

唔係世界級勁旅 最低限度英超得5隊班底比阿仙奴好
但場場對下游都要用盡九牛二虎之力先贏/和到
場場比下游壓住黎打一段長時間
係收貨既表現？

愛美麗不會教波冬季過後妓已安葬
季尾藍斯約滿後當天的臉又有幾個
讓我們打聽奧燒今天過得一切平安

唯獨你是不可取替？

「靠衝靠搶 並唔符合 阿仙奴球員既特色 」
又想打番少爺兵打法？

防守從來都無改善過 比雲加年代更差
以前係唔集中發夢輸戇鳩波輸高波
而家直程係當自己皇馬咁衝哂上去比人打反擊 真係岩阿仙奴咩？
Leno papa呢個年代 呢個價 呢個表現 都預左架啦
問題係你至小主場對中下游都應該要有霸氣掛
對哈特斯 屈狗 什至黑池呢d真係踢得肉酸

簡單黎講 最大既問題係
的確 你令到隊波好熱血
但無將球員優秀既質素充分發揮出黎

我覺得用細爆冇咩問題，佢技術未夠但都叫勝在有活力，xhaka效率明顯唔得，愛蛇真係要教好佢

最同意係隊波休息太少，雖然你唔好忘記雲廢老都係winning eleven

隊波逼搶多咗，所以耗損都會多咗，季初隊波真係有前曼聯feel, 輸緊/和緊好有決心追

但近排真係見體能下降，有心無力

屌你老母 又沙夏

咁一係你換哂班人 一係你就用好你班人
呢個係教練既工作

哥狗第一年黎鏝城 都想進攻果陣 用兩閘收去中間幫手用下波 但左邊係雞治右邊係沙格拿
一場佢發現係唔work 之後都順返佢地傳統既打法
呢個就係教練既工作

當然哥狗有錢季尾換哂佢地

何wayne對中型班要求唔高
類似講過 愛美麗著重進攻係好
之前有前冇後，宜家開始攻守平衡有進步

細爆真係無問題 但當你擺左杜利拉沙卡兩個逗到咁後既中場時 你要靠細爆去串連中前場 就係艾馬利戇鳩
對修狗果場已經係第二/第三次咁樣用
呢個球員要浸 但咁樣排出黎就係艾馬利害鳩佢

體能果度 黎緊必見真章

場場咁快 嚟緊快車都未必有體力
劇本再一次開始

奧斯爾 唔岩用 就賣走 都無話可說 對大家都好
問題係 佢好似防左跑得快跑得多體能好既心之外
其他人既質素都發揮唔到出黎

係咪要阿仙奴變成一隊工兵隊？

沙夏 中下游球王
曼城無前二
曼狗排第一

22不敗一直都唔敢出po住
等到2連敗即刻就出嚟扮專家

有入過阿post都知我係贏波都話好大問題
當然贏波果陣講 有無人聽先？

練兵

22場不敗咁快變地底泥 係咪以為自己果隊係巴塞

無睇哂全文，但我想講呢22場不敗，贏得有說服力既一隻手數得哂
Btw,比多啲時間佢睇下點囉，高普執利記隊波都執左幾年啦

但高普岩岩來差唔多

佢好快就要開始減少迫搶

但樓主無考慮第一季教既問題
打簡單啲 觀察下球員合理 尤其主力個班所以唔換要佢地fit 啲睇佢地極限

另外要佢地打得體力化啲都係投名狀
睇下有無25唔尊重佢

高普第一年要利打既都係完全唔合理既體能足球

無錯 22不敗水份極高
好既教練就係比次一級既球員佢 未必贏到冠軍 但表現都會好 會有form
試問除左鳩跑 仲可以講出阿仙奴踢法上有咩特點？

高普，哥迪奧拿要執隊波，都係需要金錢， 曼聯除外。

阿仙奴都唔係無錢啦 今季都有洗 不過買得多人 無買巨星咁解
再加上 上季買既奧巴 都唔會係唔岩用掛

好明顯係球會要求唔用ramsey 啦 明明開季仲話用佢做核心既 中間發生咗咩冇人知 之後唔續又唔出佢 明眼人都知咩事 夏卡防守數據上有進步，但有時致命派膠都係改唔倒 你估真係想佢打中堅咩 冇人用咋

教psg 教到歐聯大好形勢出局

第一季入黎教有咁好成績算係咁
無歐聯踢體力上無咁需求大
唔用藍斯係正常，又唔係無人用梗係要雪

差唔多半季 場場我地個龍都忙過對面
攻不銳 守不穩
只係球員質素高 加上肯拼肯搶又有運
先有34分做遮醜布渣

主力果班 xhaka Auba 呢d 杯仔 都要踢埋
杜利拉呢d又要擺後備 即係都要備戰
體能真係好擔心
雲爺爺舊年主力直程唔洗隨隊
擺後備踢 青年軍坐bench

唔會囉
艾馬利第一季黎講明話用佢做重心 如果球會要求 艾馬利仲會黎？ 肯黎都唔會公開講呢句啦

藍斯係有佢既問題 但佢都有佢既功用 差在你識唔識用

其實點計用埃及仔打中堅都好過用沙卡打
一黎沙卡真係好慢 二黎 沙卡杜利拉係中場算係比較夾慣
所以打中堅包offside唔怪佢
只係怪佢包完offside 唔盡力追

竟然仲未有人貼樓豬的今季排名預測

艾美麗最大問題係得一套套路，
兩翼切入中間分邊俾兩閘，兩閘底線急勁地波入禁區，
等三前鋒/ 攻中撞射，
角球就係開個短傳，睇定再斬入去。

低能都睇得出啦，加埋而家兩閘傷曬，翼就係iwobi/ mk之流，點打？

打手躝啦 呢度唔想討論其他隊 要bin既你開個po我入黎同你講

中場無串連 前場無支點
後防猜波猜埋比人
Emery football
而家變埋打過頭波比auba同人鬥衝

有板你睇 上季利記玩高壓逼搶，

係就係入好多粒 但一到快車就收皮，

今季學識拖慢黎打，入少左波 但起碼唔洗場場chur盡 人都傷少啲

愛美麗可以諗諗係咪一定要winning 11逼搶

算喇，話晒接手俾一個人教左廿年既球隊，肯定有過渡期，當初雲加走果時，個個睇衰阿仙奴會好似曼聯咁喇。

費蛇係將隊波渣哂出黎 雲加係教到少爺波
點同 唔明點解會有呢個諗法

時間係可以比
但最起馬要睇到戰術思維 套路 方向

無錯
比狗最慘 場場都跑到

個別排陣都講有排講 整體唔覺大問題

其實歐霸出半力又有咩問題
話就話驚chur盡班球員,但其實藉著呢d wfc既比賽去以實戰比班主力球員更熟習/去理解新帥既戰術方針/思維唔好咩
利申好少睇阿狗既波

個別排陣？
咁場場半場都踢到戇鳩鳩 一換人下半場就如狼似虎係點解？

唔通上半場留力比人攻？

已負評 俾樓主既

如果唔係場場跑死人既話其實係ok既 踢歐聯既隊都係主力一週兩賽
問題係一週一賽都咁多人奶野
仲一週兩賽？

望番上年踢分組賽歐霸鳩hea個陣
有幾多人仲係到呀 特別係前場
今年有出列叔 埃及 贊仔 nkiteah ESR呢啲已經算輪換咗
auba laca ozil都唔係踢足

頭先無聊睇返阿狗聯賽杯同歐霸既正選,明明大部份場次都係大半隊副選
話就話有藍斯奧燒mk,但呢班其實都係無態/邊緣球員,如果就咁排睇個正選,d輪換都好正路

係阿狗先識得贏到波都咁麻煩咁多野抽秤，輸波出埋論文

Mk d體能都唔好預佢要一週兩賽啦
Ozil ramsey就算
上場歐霸為例
Laca papa係咪有必要係歐霸用
由其papa 後防已經無咩人啦
推d後生打好過啦 夾隊長操下狀態
又唔係唔輸得

根杜斯真係未夠班 傳波又唔準控球又唔痴腳,不過仲細可以再觀察吓嘅,不過我覺得潛力不大

使撚你講～

初黎報到 幻幻
應該一步步黎
就算要用 都唔好搵佢做d最難做既野丫
後場6個前場3個靠佢串連？
結果變左後防長傳搵auba跑

結論係搵返雲爺爺

又好似得wo

可唔可以用返cech, 唔好再用條膠佬啦

難得今年cech勁到仆街 唔好浪費佢水尾

leno點都唔會係膠佬

尊重下爺爺啦

近排佢膠咗好撚多獲啦屌，屌到廢事，十下十下咁

希望你個爺爺快d去教車路士

Leno令我諗起艾蒙尼亞

得意既係
艾蒙尼亞當年有一期可以搶贏列文個位

更得意既係 當初 頭盔比人話佢唔識位命傳
但而家踢過頭攻勢

如果只有幾千萬 可廿二場不敗
又派三中堅 沒有什麼大不了 卻可讓熱刺微笑

迷雲黨

贏波唔見你嘈

每場波完都可以係度分束 除非我唔得閒睇

Papa leno都伏到仆街 呢位手足有冇睇過今季阿記

慘 我地已經有煙剷

鏟蛇

利狗英超暫時不敗咪又係極高水分
要無水分由頭贏到尾得鏝做到
依家阿同雲yaya時期比根本已經好咗
仲要唔使好獌利咁經歷低潮直接返返爭四行列
樓主會唔會要求太高

又燈

第一點非常認同
要用沙卡嘅話，要用好多人圍住佢去建做球隊，贏熱刺個場最明顯，唔洗佢防守，齋派牌。不過佢唔值得要犧牲咁大，個人黎講細爆加t11都夠做。

不過話藍斯好我就唔認同
其實由季初愛蛇仲係試緊陣，藍斯都有試過正選，但打到成pat屎咁，有1,2球助攻係負碌助出黎，仲要係下半場出黎先助到，原因係人地冇力同你扭先顯得生猛，變左佢有啲雞”勒”。
加上佢自己想做o10個位，如果攞佢同細爆比係唔公平，大家打位唔同。

冇錯，低估傷兵問題真係有責任，但暫時都係半季貨仔，至少叫有少少form，同埋資源重用到。最大問題係用副選贏唔到，宜家成績唔係咁差底下，我覺得算係咁。

下半場轉陣贏都幾場喇 你唔講? 次次轉陣都贏就神仙喇

有冇人覺得Auba都係大伏, 話就話一年入廿球, 但入球率係差過前半年
重要賽事對big 5只係入過兩球(就係早排對熱狗一球靚波一球12碼)
場場炒黃金機會就例牌
打左翼唔識突破都冇咩威脅, 打正前唔識做配合, Laca做得好過佢
都就黎30歲仲可以玩速玩幾耐

反而我覺得佢好有potential 而且佢年輕
但真係出得太多

面對面都可以傳失 真係要練吓先,但暫時見唔到一啲靈光一閃嘅表現

中型班要艾馬利夠啦

好多阿狗比法比狗同打巴個場既韋舒亞縱撚大哂胃口

十九歲仔上年仲踢緊法乙，本身都要預時間成長啦，何況依家仲係中規中矩

輪換其實唔係大問題，初至英超唔識玩法，下年做好就得
用錯Xhaka都唔係問題，中堅好返自然就唔會再搵佢客串

最大的問題，係這些決策下反映出Emery的思維方式 有極大隱患
因為呢D野基本上屬於教練特點 短期內唔會變化 以後出現類似情況都會作出一樣的政策 呢樣先衰

例如Xhaka踢中堅，正統中堅好返自然唔會客串，以後應該唔會出事
但係將一個 技術+意識+身體都唔適合防守的球員 擺去踢中堅
仲要連續踢2場（所以唔係意外）
就顯露出 呢位教練 對防守的認識有 概念性錯誤
我第一時間睇返佢執掌Sevilla時的數據 年年都聯賽都輸50球以上

目前防守上雖然人腳的確有問題
但長遠黎睇就算畀佢買夠人
都唔會信得過佢D防守

咁進攻又點？ 條友進攻套路就係 兩閘底線入禁區傳中 根本無第二招
仲要配套唔做足 最後時刻夠膽死換走Iwobi(已經唔係第一次換走曬 組織用波型中場）
咁自然中前場無人拿得住個波
你D 閘 咪只可以邊線遠距離傳中
而非 Iwobi Ozil在場的情況下可以做到 兩閘入禁區倒三角回傳
所以尋晚一換走Iwobi 阿仙奴連攻勢都無
總體而言 呢條友對進攻的認識 目前都係非常有限

對強隊可能可以玩 互相逼搶 多空間 互爆造成 均勢
但對弱隊 破密集防守 佢基本上唔識點做 只可以靠球員閃光
但最有creativity個位創造型球員佢又唔識用 （而Arsenal基本亦買唔到同級別的playmaker)

真係唔係因為一兩場輸贏就批評佢
而係睇返目前成季 佢顯露出黎既 技戰術水平 真係唔多樂觀

Xhaka踢咩位都係廢

愛sir識得棄用高薪廢物已經好好

但其他人質數有限，上一場嬴到熱刺真係有幸運成份，隊波實力未到

派牌黎講算係okay
呢2場用Guendonzi踢Xhaka個位
成個中場控制力 同 輸送前場 的攻防轉換能力都跌咗2個levels

當然我都好唔鐘意呢位球員 功能過於單一
而佢派牌級數又未去到Pirlo Xavi呢D值得去為佢作出咁大犧牲

但短期內有更大的問題要處理
如果有一日真係要處理到佢個位
阿仙奴就離復興不遠了

Emery搵Ramsey踢10號位根本不知所謂
條友 技術根本不足以支撐個個位置
first touch, playmaking 全部都唔適合
總之Ramsey千祈唔好有球在腳 佢根本駕馭唔到

反而佢 無球跑動 後上時機個D先係佢皇牌
應該用佢踢8號

Leno papa都唔差吖

阿仙奴欠缺一個大衛施華

明明前面咁多場 佢都踢得唔錯
進攻上 可以控制節奏 串連中後場 分邊
防守企位 逗波 頂波 做中堅前面嘅屏障都唔差
數據上都反映到佢嘅作用

條友係身防守，護波同特破能力都屎嫁啦
仲間中自爆下
愛美麗條on9又將佢亂咁擺

但洗唔洗講到佢垃圾咁呢？

佢本人唔願意踢8號位
佢國家隊都係踢10號位

莫講話沙維派路, 連上一代卡叔都差好遠, 阿迪達都穩過佢
唯一可J下得擺定個波既罰球, 生波遠射吹大左幾個level

咁講沙比未踢中堅果陣都係技術+意識+身體都唔適合踢中堅
進攻話淨係得兩閘後上呢招，咁現有人腳係得呢招玩到
要知道阿仙奴係無翼

佢有公開聲明過 prefer 踢10號？
我印象中無
都係Emery 鳩用

國家隊無參考價值
威爾士弱隊黎 佢地有效最多係打下反擊互爆 空間多 防守球員少
佢犯錯的空間大 （佢個d用球思考時間過長過慢 first touch 2米遠既問題喺國家隊都唔係問題）

但阿仙奴聯賽入邊大部分都係破密集
搵佢踢10號同自殺無分別

佢最神個季都係搭檔Arteta踢8號後上

我覺得佢踢得幾好
完全無上面啲人講到咁垃圾

不過出場太多都可能係拔苗助長 唔想佢咁快殘

邊個係沙比？ Xabi Alonso?
呢條友踢防守中場個陣係承擔住 大部分係防守任務架
技能上點會完全唔適合？
你只可以話唔確定佢踢CB會點 唔包一定得 但都唔一定失敗

Granit Xhaka踢中場時既防守
未踢就知唔work
咁第一場唔work都算
第二場都仲照上
你話個教練有無問題？ 明顯係根本唔明咩係防守
我專登睇咗下佢球員生涯 原來係踢左中場出身
唔怪得咁沉迷邊路傳中

佢安份守己打box to box係幾好, 爆左一季之後比爺爺教到淨係佔中一味鳩衝

其實而加無晒10號位咁滯啦，藍斯擺前啲踢，都唔叫10號位，咪又係做返btb工作
簡迪踢得前過佐真奴，都唔可以話簡迪踢10號位啦，大部分10號移晒後做deeplying

其實踢得唔好

你睇佢好自信 成日上腳 又傳到下波 搶波又積極 所以睇落唔錯
但對比返Xhaka踢的時候
你就會發現 呢條用波能力不如 導致中前場串聯跌level
另外佢鐘意周圍衝 成日唔喺中路 搶截又過於魯莽
中場失位成日畀人爆(Xhaka因為移動能力太廢所以至少都會喺中路保護住個中場 雖然佢同雪糕桶無咩分別 ）

當然前途係有既 但佢未夠料為Arsenal喺聯賽踢正選

優點（轉身推進，覆蓋範圍，傳波膽識）同缺點（位置感，身體對抗，防守/ 進攻火候）都好明顯

但好明顯潛力好大

擺得前
畀佢後上的空間咪無咗囉 佢又唔係target man 佢靜態廢過動態9條街

擺得前
咪會直接面對對方的防守球員的逼搶 空間被壓縮
佢D技術不足 傳球能力廢的弱點咪暴露曬

同埋佢踢10號係唔會回防架（雖然呢方面係教練佈置問題）
所以唔會係 back-to-back
而佢又做唔到playmaking的角色
所以似係shadow striker但佢又發揮唔到個種功效

踢熱刺個場係唯一的例外
因為踢強隊互爆所以佢前場都有空間
但踢弱隊密集防守 佢踢10號無L用

真心一問
比起上季得4分之差？
又話成22場不敗？

佢天份真係幾好，啲缺點全部都係要時間浸，我都幾睇好佢，19歳仔咋仲想點，個個都法比美斯咩

佢長傳 同埋 中場做transition係幾好架
但問題係佢踢deep-lying playmaker呢個位既配套技術都勁差
例如 轉身護波 係呢個位既 標準動作 佢都可以做得好差
Cazorla級的close control更加唔使旨意
呢2樣技能的缺失 會令佢一畀人 針對性逼搶 就收皮（然後球隊攻防轉換出事）
又成日神經刀 無壓力下直接傳波畀對手

都仲未數佢 d防守低能野
但目前其他球員都代替唔到佢
球隊中其他位置亦有更大問題（邊鋒 中堅）
所以暫時放過佢先

上季 季初其實OK

係 下半年 客場近乎全敗
（last一場有3分 其他全部輸 強調一次 唔係贏唔到咁簡單 係全部直接輸）

以為自己無所不能嘛
覺得自己係大師 係master 所以用波 要派牌
Bale喺皇馬都係咁
第一季之後覺得自己發到圍
Ramsey都係跟前輩學習

同埋我好憎英國球員
D技術差到pk
睇佢地first touch停到3米遠已經唔開胃
仲要踢波唔用腦
人工又高
又成日以為自己好勁

黐鳩線

成績呢就預左係3-6架啦
傷兵的確過多 呢方面值得深究
究竟係咁岩 定係操練方法/過份chur既後遺症

藍斯其實打咩位都好 現階段點都好過根杜斯
唔同佢續約我可以理解
但現階段 今季 至小而家 都一定值得正選

咁點解場場都要轉陣先贏 係咪賽前部署做得唔好啊
至今無一場上半場領先

現階段ramshit打咩位都變左打前鋒 不了

Auba係擅長搵機會既前鋒
把握力真係有小小不敢恭維
但佢的確好擅長搵機會 兩睇啦
級數一定有既
至於打翼 一定唔岩打
不過現階段無人 都要頂住先
我季前就講左唔買翼鋒必會中伏

根杜斯本身無問題 呢個年紀係要成長
問題係敬馬利用佢用得唔好 比過多既責任佢

踢前踢後都要面對逼搶架,隊隊都踢高位
所以用波型龍門，中堅先愈黎愈搶手
藍斯派牌唔叻，用波又唔叻，中埸邊有位比佢踢
人地一下就轉左邊，佢仲係度諗黎諗去傳左定傳右
所以點都要比佢踢前啲，而且唔係愛蛇先要佢踢前，爺爺仲試過比最前前鋒佢踢
佢最大問題唔係走唔到空位，而係走到去空位果陣啲決定好差，佢比較似既係ozil，一個就肯跑決定差，另一個就決定好好但無咁勤力

大致同意 由其紅字
補充小小 我覺得英超真係好特別既聯賽
支點係幾重要
唔係話一定要高佬 但英超真係太緊
鳩斬解圍一定唔會小 你前場有個支點停波係好重要
Iwobi auba mk
一個控第一腳唔好 一個唔擅背身護球 一個球風軟弱

結果一斬上去就失 都係艾馬利應該要睇到既野

無錯 雖然佢技術同lampard差好遠
但佢應該學下lampard點踢

事實上佢防守無邊場係好
差在有無比人放大
對水精宮果場
Zaha全場都係bellerin果邊玩
全場唯一一次挑戰xhaka就搏到12碼

再講一次 根杜斯人係無問題
係唔完美 係需要成長
問題係教練太早令佢要咩太多責任 佢做唔到

幫到隊波平衡嘅8號
乜都有啲
有佢隊波中場運轉會快少少
但係final third比killer pass或者好似torreira咁搶波就唔會有佢份
佢體力同覆蓋範圍已經打好個底去踢8號
加埋佢拎波唔洗太多時間慢慢修正搵啱傳波角度
一兩腳就搞掂
唔似xhaka藍斯呢啲妹一世都未得
不過呢啲role player注定唔會好大影響力

Xhaka既移動力 呢度要講又要開個topic
全場行行企企刷heatmap
阿po吹到佢coverage大

當年為左佢唔簽簡迪

呢樣野照計好易睇 呢個球員優缺點都好明顯
最唔明係點解仲係咁重用佢

今年真係有進步既
弱點都有人幫佢汁汁屎

你有幾何見到auba係真係屈速硬爆人
佢反而係屈禁區走位接應兩邊傳中
所以先keep住有得係靚位炒大chance
只要佢keep到入球率 我唔覺得炒黃金機會係問題
個個都會炒big chance 利雲牙朗呢啲都場場miss
大半chance都入咁先神奇

係有進步 但死穴太明顯 無可救藥
學上面咁講 你又唔係勁到派路沙維沙比
唔值得為佢而要全隊配合

都面對逼搶 但面對的逼搶程度唔同
極端地講 踢龍門同10號都會遇到逼搶 但兩者之間受的壓力一樣？
advanced playmaker 同 deep-lying playmaker 遭受的逼搶程度已經完全唔同級數 無論人數 空間 同埋身體接觸程度都不可同日而語
呢個就係點解10號球員對first touch同埋轉數的要求咁高 因為你就就喺對方放線前面 人地會超多人過黎逼你 你技術不足以支撐就即刻會失球權

而10號呢個位係策動進攻的最後一環
無得求鳩其擺唔垃圾落去
因為咁做就癱瘓咗成個（中路的）進攻系統

其實auba殺著係搵位 攝位 搶點 射術其次
速度係用黎搶點 唔係用黎硬爆
踢多果陣仲可以屈速 後生，而家轉左型啦

睇返對利果場 xhaka都可以做到甩波快 一腳波 防守都好專注

要搵佢踢得好既波 都有既 亦唔只呢場 例如季初作客卡數
問題係唔穩定 爆既頻率太高 今季叫好左架啦
不過都係差

以今季既表演 唔覺得差
比波上前暫時係全隊最好

防守 防守 防守！
以今季既入球率 進攻的確好左好多
只係代價有點過大

沙卡既問題係防守 遮線 企位 跟人 技術 防守智慧 預判 全部都差

佢最差係出腳 同 覆蓋細
企位遮線好過細爆 同藍斯

計埋歐霸

利雲少睇唔敢講, 牙朗把握力一直都唔覺得好
但人地一場做到好幾個機會比佢, 牙朗有時決斷鳩射又有效果吹唔脹
呢隊阿狗一場做到幾多機會比佢, 大賽仲要啞火, 咁樣做當家前鋒?

咁係因係佢牛高馬大企得深 事實上對線好多時對得唔準
同埋佢判斷好差 好似杜利拉咁 捉到路 一傳果下就攝出黎
沙卡就一標比人甩開

所以佢咪企位唔亂沖
亂沖咪姐係藍斯

掉轉奧燒大賽行少兩步已經比人屌到上天花板啦

而加趨勢就係踢得愈後就愈要識用波
係前埸唔識用波最多斷攻勢/回返後
中後埸唔識用波就運唔到個波上前埸，然後前埸局住要返後幫波，然後乜威脅都無晒
呢個都係早兩年既最大問題
要擺返藍斯落去 只會阻住球隊運轉

情況有少少似車仔唔擺返簡迪落去，可能攻守平衡啲，但亦都削弱球隊控制力

佢係唔衝 但又無用果度死呢
簡單黎講 杜利拉唔幫佢執屎就出哂事
今季我認為只係杜利拉為佢粉飾櫥窗

奧燒 修頓3:2果球 佢個態度好有問題囉
以前既野唔講
但果球波係 失左球權 完全放棄 佢一早積極小小就有可能遮到傳比long果條線就唔洗輸

佢從來都唔係防中料 做到呢個水平想點
車個佐真奴咪都係要人幫

每個球員都有優缺
球隊就講配置 一定係你幫下我我幫下你
所以杜利拉幫佢執屎係正常
問題係 佢單一既優點值唔值得留隊做正選
如果換個人又會係點

如果你問我 杜利拉一個人逗最深
換個box to box+coverage大既球員拍佢 最好係黑又大步又高既力架 可以推波上前既人
咁既話什至可能激活返藍斯/ozil

佢積極果陣會幫你回防追單刀, 印象中都唔只一兩次
利申: 偏袒燒

你形容果個球員係邊個 有既話你估要幾錢？

事實係上年我覺得佢態度係唔差
佢跑動真係唔小 只係頻率唔高
事實上 叫奧斯爾鳩跑幫你做防守係戇鳩
只會磨滅佢進攻既才華

但修頓果球責無旁貸 比賽尾段 後備入替 體力充足 無理由唔去嘗試搶返個波而家舉手嘆氣

最簡單 我識既話 中庸之選杜哥利 3千萬內
或者nzonzi
事實上好多球員係未被發掘 呢方面就睇球探功力

根本兩回事
依家auba又唔係冇波入 做唔到本份
奧燒比人屌係唔比力守波
Auba呢方面都係做足功課
唔洗講咩攻中唔需要守波
迪布尼 艾歷臣 基沙文呢啲全部跑到隻狗咁
奧燒根本冇得hea 除非你有美斯咁多入波助攻

其實細爆做到你講既野 但係傳波功力差xhaka幾皮

唔同意
奧斯爾初黎果陣 對手唔識守 有一段蜜月期
之後對手精左 知你對抗性差 係咁踢係咁搶佢
以致表現愈來愈不穩 愈來愈低迷

奧斯爾係好岩踢雲加足球既人
但雲加錯左無將全隊既能力拎黎配合佢
無為佢創造舒服踢波既空間
例如最簡單 奧斯爾需要空間傳波
你無一個可以一過二既翼鋒 幫佢拉空間
出哂d係咁走入中路既翼鋒打配合
結果就係對手不斷收窄空間 收窄奧斯爾傳球路線 令佢做唔到野

細爆係呢類型 但而家功力只能推10碼 能力問題

我諗車路士 7個中場入面，有5個可以係阿狗踢到必然正選(巴克痢，飲水唔得)

左真奴 高華錫 簡迪 lofus-cheek cesc

簡迪超班 咩球會都正選
左真奴高華錫法比拍杜利拉係work
Cheek踢中路唔得 唔夠硬淨

咁奧斯爾唔改變唔適應未比人淘汰囉
法比跟唔到依家嘅節奏 跑唔郁未比人踢落後備
依家主流聯賽邊有得比你咁懶懶閒
出到歐洲賽中場競爭只會更加激烈
你一撞就跌咁都無計

人腳唔夾都同意嘅

後場要識用波呢個趨勢係有
但唔代表前場就可以唔識用 跟住求其擺個人落去

斷攻勢其實超大問題
依家球隊的問題就係 波運到前場之後唔知點 無明顯的有效進攻套路
跟住失球權跟住即刻畀人打反擊

Ramsey落MC踢B2B的確係會導致 球隊 transition出現問題
因為佢用波又慢又廢 （最經典係Ramsey+Coquelin垃圾中場 ）
解決方法一就係3中場的時候先用佢
或者搵佢踢後備
或者買件Alonso級數既人返黎傍住
又或者轉整體逼搶型戰術 好似利物浦咁唔通過中場

但點都 唔好因為佢唔適合踢2人中場B2B就叫佢去踢10號

10號位比8號位重要得多

愛蛇好似好撚中意三中堅 就算而家唔夠中堅
同埋伊禾比踢得太多 拿卡同藍斯踢太少啦掛

已經唔係第一次出現
成日都係 畀人身後壓迫失球權 就攤開手望球證
真心on99

同埋佢唔係無呢個意識同技術
之前見佢喺德國國家隊認真搶到成隻狗咁架 （因為作為移民成日畀人針對 所以好需要證明自己）
係咁先嬲
因為明明可以做到
偏偏喺阿仙奴唔做

最出色既球員 往往需要球隊配合
包括美斯 你睇佢踢巴塞同踢阿根廷既分別

大家都係圍住佢黎踢 問題係阿根廷真係做唔到巴塞咁大犧牲

因為失正選 失地位 心亂如麻
根本精神唔係球賽度

三中堅 用兩閘 其實都岩佢打法用既
拿卡藍斯應該要踢更多 因為mk iwobi之流真係

同爺爺有咩分別 咪又係爭4

呢方面Wenger又真係抵屌
明明Ozil呢D playmaker最勁玩 直傳
只要有個識走位的前鋒都會搵到食
但Wenger夠膽死年年前面擺個 0速度 完全唔識run behind defenders既Giroud喺Ozil前面（而有Target Man 雲又唔設計 傳中戰術）

老老實實 我係Ozil 我早就劈炮

早個排岩呀 人腳仲齊啲
拿卡成隊把握力最高啦 踢咁少

唔係鐘意 三中堅
係佢齋識 邊路傳中的進攻戰術
但我地無邊鋒 佢就搵兩對閘上
但我地防線咁垃圾 閘上咗咪畀人瘋狂打身後反擊
所以咪三中堅固守 釋放兩對閘上去進攻

禾仔呢

唔關事
根本佢Wenger時期都係咁

畀人 身後壓迫跟住中場失球權
攤手望球證要罰球 無之後甩手抱怨
散步回防期間球隊畀對手攻入

呢個畫面出現次數多到可以做 30分鐘highlights片段

根本唔係前鋒黎
完全無前鋒意識
踢唔到中鋒位
佢喺邊路位置唔夠靠前 盤扭同埋持球能力太弱 打唔到反擊
只係識邊路 突入反越位 （但 起動時機經常出錯而跌入越位陷阱）
都未計佢成日傷 同 hea踢
反正我唔明 佢走個陣點解 球迷多謝佢
反而Alexis Sanchez走的時候個個屌
我知Alexis加盟咗rival 但起碼都畀個好多美好時光我地

Walcott同Giroud呢d first touch都做唔好既垃圾 真係畀我太多陰影

話說（連登）Arsenal fan有無telegram group?

雲加係唔用體力踢法都傷兵滿營wor ，咪扮睇過雲爺爺教波

廢就廢啦
輸畀熱狗就搵嘢瀨

Giroud證明左只要隊友勁，佢都可以好有用

講得幾中
點解咁多負皮

根本藍斯由雲加年代養大個胃口，自覺好波，啲契仔方針下，好早已經屌佢唔掂，打10號位又上腳比波又慢，係做死神個排先比人屌少左，因為爺爺肯圍佢砌，但當年蜀中無大將
你諗下卡叔扭到鏝傻下傻下，都知自己墮後好啲（咁樣比較唔係最好）再比較翻路jj啲足球智慧同簡單直接，藍斯真係唔屬於10號個皮
佢唔安份守記真係好難同佢續約
btw高汁post

事實係沙卡值得踢正選中場
係呢一隊阿仙奴入面冇人控制節奏好過佢

冇錯沙卡防守係柒 但呢類deep lying midfield 不嬲都係遮線做technical delay 唔係真係純防中
講咗好多次 當然沙卡永遠唔會上到沙比既level
但係全盛沙比你擺佢單防中一樣會爆炸

今季簽咗托仔阿狗個中場組合終於解決到個問題
事實係托幫沙卡執屎既同時沙卡既遮線先令到托好容易搵到對面個傳球路線而搶贏個波
你睇下呢幾場冇沙卡變細爆既時候托一樣踢得差咗

講到阿狗進攻套路其實都係靠翼鋒Cut in製造空間俾兩閘出波
而沙卡係陣中不可取代既價值就係呢到
除咗佢冇人可以快速準確轉變造空位俾閘到上
阿狗踢得呢套form就一定要有個長傳大師係到

無論邊隊波玩得邊路進攻都一定要有個deep lying midfield 係到逗住
而細爆明顯做唔到呢個角色
變咗係佢好多時壓前拎完波就係禁區頂放個過頭波俾auba/laca頂，但效果明顯唔夠理想，令到阿狗冇咗套form去進攻

總結就係今日呢隊阿仙奴要踢得順沙卡同托呢隊中場組合一定唔可以散，已經冇一個option係用邊個取代佢兩個

同巴打你諗法一樣

沙卡係應該正選呀 係呢隊阿仙奴
因係其他人仲屎
但唔代表唔可以賣左沙卡再搵一個人返黎替

papa 都伏？
不過鑽石眼吹大左，leno 細爆呢d 好撚平庸
係莫雷拉有d 驚喜

x2
好多高汁阿迷

呢兩場真係個陣真係痴撚線
沙卡連續兩場中堅仲要細爆正選
愛蛇真係好on9

ching識波

xhaka同Tor作用係 0.7+1=2

Leno都叫平庸 唔係佢幾球神救，我廠一早斷咗連勝，仲有得比球迷J不敗？

老實講，細爆係麻麻地但係有潛質，絕對唔係平庸，不過得19歲冇大會經驗，上季仲踢緊法乙咋，今季一嚟就英超正選，有踢得差嘅時候係正常不過，你估有咁多個法比一嚟就咁勁，只可以怪愛蛇太快俾佢上位，不過每個年青球員都係要有機會先成長到

係咪串我地奧燒？
我地燒哥宇宙第一助攻王呀
今年英超有20 個助攻（19 個比隊友浪費）
你比d 羊 拿卡呢d 垃圾 點助攻牙
有美斯 牙朗係前咪助攻到囉
人腳問題

高汁post留名

Leno確實係平庸 佢既表現根本就係艾蒙尼亞級數
分別只係leno仲有進步既空間 但睇基本條件 佢唔似可以成為第二個迪基亞

細爆真心無咩問題 以咁既年紀 咁既身價
仲係比預期好添
問題係垃圾教練亂西咁用咁

沙卡係2 拖係1.5

守波已經唔算勁
比波又比得柒
比埋啲死位隊友又拎得唔舒服
好快又要買人

鑽石眼咁耐得auba係收貨
細爆同torreira係愛蛇搵番嚟唔鬼關佢事